點睇Z4 E89

睇中部09年sdrive23A
有冇巴打渣緊可以分享下

之前有部11年嘅，車頭太長揸落感覺麻麻地，同埋起碼要有M sport包圍先好睇

有冇d咩通病 同埋個縫會唔會好易壞

我個時揸又冇呢d問題，不過而加10年車買黎預一筆錢整下執下部車架啦

同埋覺得好撚慢

要快都唔會揀佢 係貪佢樣靚又有得開縫

35is 夠快

35i m 包圍玩得過

23i同35i係咪真係差好遠